人類係咪喺45億年前出現?

太陽45億年前誕生
上帝第四日整太陽
第六日整人類
即係人類歷史只係短太陽2日

落地獄啦你

耶撚：你點證明45億年前無人類？

上帝做野唔洗你教

你過埋今晚就會落地獄

聽日我唔覆post記得幫我報仇

點證明地球存在左45億年，所謂嘅動物演化碳還原法？

佢地講到[日]係指階段,唔係24小時，又話重力越大，時間越慢黎演譯

你on9
聖經明明話地球得6000年歷史

你點證明地球唔係上星期四整出嚟？

上星期三 我仲係地球生存緊？

睇故唔好博故

仲未有信徒入嚟

神既一日唔係地球自轉做一日，完

神既愛，會唔會又唔係人理解既愛

例如寫本書要你信，之後永火燒你
對佢而言仍係愛